試用交友app

每個問我問題答左佢之後就完，就算我再問返佢地問題都係冇覆

証明你條件太差

Bot 黎

係呀

係佢哋搵我先嫁， 而且我又冇覆啲奇怪 嘢

失敗者只會將責任推去人哋身上

好啦， 有啲問我係做咩，咁我淨係答咗我係學生之後就佢就冇覆咁我想知道我衰咗啲咩呢？

衰on9囉。你話你做援交咁得。D 人無性趣知你仲讀緊書。

我已經係打咗係求聊天喺出面，啲人先撳入黎， 點會係做援交呀

唔得咪搵下一個傾囉，再唔得既就用其他APP，咩SR、TD、JD再唔得既就換過張相～